（your face your fate）大家覺得咩先係最重要？

純計樣，唔計樣以外嘅野（例如：錢、身高、身型）

人愈大愈覺得鼻先係最重要，個鼻靚就注定係靚仔靚女

我會咁排：鼻>牙>嘴>皮膚>面型>眉>眼>耳

大家又點睇？

眼點會排咁後

眼好重要

面型>笑容>眼>牙=咀>鼻>眉毛>耳仔>其他

眼最重要啦
眼大唔一定靚, 眼型,同深唔深最重要,最好雙目有神仲正
之後就係鼻,鼻生得靚既人樣衰極有限

雙目有神最重要 就算靚女但無神都係麻麻 普通樣但有雙眼有神就易吸引人好多

牙 一開口有牙石又黃搵鬼要

吉高由里子正喎

呢個真